{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028348",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "사임당 한정식"
    },
    "text": "忠清北道陰城郡金旺邑孟洞山団地元老258に位置する師任堂韓定食屋では、30年間韓定食だけを専門としてきたシェフが直接料理して差し上げます。 産地から空輸してきた食材を使用して高品質の料理を提供します。 おいしく特別な全羅道式韓定食を味わいたいなら、忠清北道地域では味わえない味のふるさとを体験することができます。 団体席200席と2~4人専用の静かな座敷ルームが完備されており、様々な集まりに適しています。 駐車施設も十分に設けられており、便利に利用することができます。 コッドンネic前方200mに位置しているので見つけやすいです。 営業時間は毎日11:00~21:00で、毎週月曜日は休みです。 様々なメニューをご用意しており、梅韓定食は29,000ウォン、蘭亭食は39,000ウォン、菊定食は55,000ウォン、ラメ·チャンは18,000ウォンです。 直接訪問して特別な韓定食をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓定食屋の場所はどこですか？",
            "answer": "師任堂韓定食屋は忠清北道陰城郡金旺邑孟洞山団地元老258に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この韓定食屋では何を提供していますか？",
            "answer": "師任堂韓定食屋では、30年間韓定食だけを専門としてきたシェフが直接料理して差し上げます。産地から空輸してきた食材を使用して高品質の料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この韓定食屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "師任堂韓定食屋の営業時間は毎日11:00~21:00です。毎週月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "この韓定食屋には座席の種類がありますか？",
            "answer": "はい、師任堂韓定食屋には団体席200席と2~4人専用の静かな座敷ルームが完備されています。様々な集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "この韓定食屋は駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設も十分に設けられており、便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この韓定食屋のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "師任堂韓定食屋では様々なメニューをご用意しており、梅韓定食は29,000ウォン、蘭亭食は39,000ウォン、菊定食は55,000ウォン、ラメ・チャンは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この韓定食屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "師任堂韓定食屋は30年間韓定食だけを専門としてきたシェフが料理をしており、産地からの空輸食材を使用して高品質の料理を提供しています。また、忠清北道地域では味わえない味のふるさとを体験することができます。"
        },
        {
            "question": "この韓定食屋はどのくらいの席数がありますか？",
            "answer": "師任堂韓定食屋には団体席200席と2~4人専用の静かな座敷ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "この韓定食屋の特別な料理はどんなものがありますか？",
            "answer": "師任堂韓定食屋では、特別な韓定食として梅韓定食、蘭亭食、菊定食、ラメ・チャンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この韓定食屋の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "師任堂韓定食屋はコッドンネic前方200mに位置しており、周辺には観光施設や商業施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 569
    }
}